麻煩大家推爆開槍先spin走其他野 跟住就煲機場

快

開左真槍

推

Ok!

一定要share
gif圖

片

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

Twitter we